Ze zei niet meer, maar ging zachtjes naar de piano en speelde de Chopin waar hij van hield, en waarvan ze wist dat het hem zou sussen.
Ze had begrepen hem sinds ze samen kinderen waren en zij het begrip van al zijn gemoedstoestanden werd versneld door haar zusterlijke liefde.
Terwijl ze aan het spelen was, kwam er een lakei binnen om te zeggen dat mijnheer Helby was in de bibliotheek.
Terwijl Trafford de kamer verliet boog hij zich over haar heen en fluisterde: "Bedankt, Lilias!"
Mr. Helby was een man van middelbare leeftijd, met een hard, eerlijk gezicht, en ijzer grijs haar.
